你地介唔介意?

男朋友車女同事返屋企 但無話你知

男: 你有女朋友仲會唔會單獨車女同事返去? 會既話 又會唔會同女朋友報備?

女: 你會唔會 單獨坐有女朋友既男同事車?
你男朋友車女同事返屋企唔話你知 你會點諗?

sorry for 1999

車震好少事姐

唔車又畀人話孤寒小家
做男人慘過做狗

睇次數
經常車同一個就有問題
一兩次就由佢啦 順路姐